[DC] [Netflix] The Sandman公開部份選角

唔撚洗問 有黑選黑 無黑選Gay

一定要睇白人？

Morpheus, The Lord of Dream

Lucifer, 即係宜家去咗Netflix嗰個

Lucien, 變咗黑人女人

Burgess, 一開波捉咗Morpheus條友

Corinthian, 應該係第一季反派

Cain and Abel

呢幅清少少

唔明，即同Lucifer同一世界觀？

唔同,但係Lucifer個劇其實係based on Sandman spinoff出黎嘅Lucifer漫畫

明白thanks 印象中幾年前已經聽聞話拍，終於cast完

有生之年系列

早排已經出左個Sandman有聲書版
個時個Lucifer 係Michael Sheen 聲演，Morpheus 係James Mcavoy
換哂人

Neil Gaiman 套 Good Omens 2個白Alpha Male 做男主喎
當然Amazon prime 係有分別

Audible版啱啱宣佈多兩季

可以繼續J 佢地把聲
Good Omens 之後好中意Neil Gaiman